香港meme

我諗已經冇人記得呢件事

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!